MSW 2021-2022 討論區

又準備報名了

可以一齊討論

利申：8大BBA 畢業，做緊院舍WW

準備1st round 報

有冇人報咗

好似話CU派左offer

咁快

想問HKU MSW written後出咗interview 未

推下post

offer god